唔小心叫左女朋友做細佬

今日難得同女朋友放同一日所以成日都陪佢出街
原本成程都好開心但係啱先食晚飯個陣唔小心叫左佢做細佬，臨比錢又叫錯一次
之後佢嬲我嬲到依家
點氹翻佢好

叫佢叫你做哥哥

叫佢玩cosplay 女扮男

每人射返兩三次就得啦